玩激光好無謂，太遠冇傷害性但一樣係告襲警

襲警罪好神性架知唔知？兩個月以來係得沙田咬斷手指單嘢係配得上叫襲警

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

驚乜佢告，剩係要驚新屋嶺咋嘛
唔好俾人拉乜事都無

咬斷手指係本能反應 個意圖唔一樣

可以挑釁警察 等前面果啲比人拉